娛樂台算唔算對藍絲好寬容

有個勁出名嘅藍絲
但咁耐以嚟都無人叫連狗bam佢

講政治唔該死返去弱智CCTOY

你躝屍趌路啦

您媽s了

多謝親自認證你老母支那婆黎

弱智CC囝發現🥱

仲要學埋微博啲人手filter

弱能人死番去弱智CCTOY啦

死煩閪 你死出去啦

唔出呀吹牙🌬

唔鐘意咪block lor

上CCTOY=無腦跟風弱智狗💘✊🏼

佢住你講幾句就trigger 仲好笑la

同意❤️

娛波一家親

哈 嬲到打錯字？🤣

撐你

撐手足💘✊🏼